唔通我鍾意你又話你知咩

衰咗就一世都面阻阻
點敢開口啫

懦夫，連幸福都害怕，碰到棉花也會受傷。

係，我認，我怕，我怕痛，我怕連同佢講嘢嘅資格都失去

你覺得有可能就去 唔去 你會後悔一世
對方暗示冇可能 就算 單戀都可能係總人生體驗

我諗我都係繼續暗戀佢算了
因為我又唔似有機，單戀呢啲體驗我體驗夠了

搵過個 花千世界

係擺到明係鐘意你架啦
咁點呀
我又唔驚怕醜嘅
反正我已經失去咗
已經無嘢可以輸

利申靚仔樣

慳返啖氣啦靚仔

靚仔

人生沒有那麼多時間給你演內心戲。

咁你咪同我開口囉
講左好過冇講呀

我唔想連講嘢嘅資格都冇埋

垃圾

如共你從沒開始 不會有終結

Hi

傻豬黎既
我很樂意同你溝通呢

傻豬嚟既
人地拍左拖就掛住同條仔啪架啦
邊個得閒對住你一世呀

因為某啲關係會成世都keep住見

有幾多個表白衰咗真係可以當冇事發生

唔好傻啦 佢有男友果陣 你嘅身份都係退埋一邊
與其最終都冇乜計傾 點解唔表

如果維持現狀都叫有計傾嘅

當冇拖拍既話你咁講係合理既，有就唔同計法

表左起碼有一半機會
唔表連個一半都冇喎

唔通掛住人又要搵佢咩 又唔係佢邊個

一世面阻阻真係搏唔過

Agger 我都好耐冇主動搵佢傾計了

咩關係都有完既一日
醒下啦巴打

可能鍾意老母

我可以lol 被表白的話

明呀

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦，你們就可以一起了

i know that feel bro

少數中嘅少數

I know that feel

Hehe 嘛
0經驗

個日聽到你班既人話全班都知我鐘意你
估你應該都知
個下真係覺得自己柒到飛天
明明你個班入面我淨係識你一個
明明我都冇做過啲咩好明顯既野
可能你一早就睇穿我
當係笑話咁同人講
但係我真係唔想信你係啲咁既人
你唔會知我鼓起左幾大勇氣先至可以扮講笑咁同你提起呢件事
你話冇啲咁既事
有既話你點會唔知..
我真係想信你架
不過其實佢地真係冇講錯
我真係鐘意你
但我永遠都唔會有勇氣話你知

我也算好男人 但你看不上眼
通通優秀怎麼不夠我高攀

wtf, 又黎

我甚麼都不是 我是二等兵士

講不出聲 講不出聲

啱

我鐘意你咪得囉 我又冇要求你要鐘意返我 我又唔夠膽表白 回解你仲要連我鐘意你嘅權利都剝削埋 我有我去愛你為何你要避

係囉 不過有啲辛苦 覺得自己乜都唔係

做朋友 最撚鐘意就係做朋友

要知道自己嘅界線
唔好嘗試跨過
要安守本份

我覺得女仔都鍾意自信嘅男仔 你勇敢表白有誠意啲 但係唔好逼得太緊 其實有可能架喎 講完之後你又舒服啲